求教曲面mon 推薦

想問隻32吋曲面mon打下機賽車，求推薦。budget 3000-4000.
另外睇到人地Facebook賣2手曲面21:9 mon 話有限期內包換個d信唔信得過？ 原價6000幾變3000個d

3000-4000夠買34" 21:9全新啦
g34wqc

想知同lg分別大唔大
lg上代依加行貨重要7000
新出個代一樣過萬
同一開始出21：9個陣個價一樣冇變過

16:9曲黎哂氣

va vs ips

小米